民陣仲唔申請遊行？

申請遊行又好
入機場集會和你飛又好
快啲做啲嘢俾外國知我地唔收貨！！！

五大訴求 缺一不可

推

佢試下再出反對通知書

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

屌晒班收貨撚老母

五大訴求 缺一不可

等啦
做野都要時間
同你放心
我就預左未來10個月都會企出黎

809 815要人！！！！！

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

I can do this all day!!!!

自膠…908 915
隔離post話諗住915搞大遊行

民陣出手啦

推, 907 908!

而家收貨點對得住烈士同前線義士！！！

我係黎開POST同咁多位朋友溫下書,講下獨立調查委員會嘅

推
要做野

遊行去支聯辦

我唔會忘記呢接近三個月黎喊過幾多次！！！
齊上齊落！！！

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

申請緊915遊行